點解地產狗講野咁似敦倫金啲人

無計 mk仔係咁講野

本是同根生

敦倫金俾差佬冚 咪去撈地產

同一班人

久仰大名

被捉班人呢家點？